比女仔問幾歲係咩意思

連續兩日比女仔問幾歲…唔係好明點解，求各位巴絲解答

利申：90後

恥笑你條死毒撚咁嘅歲數無女

話你戇鳩

冇意思

其實係想問你人工幾多同係咪仲讀緊書

你都係想人答你人地對你有興趣姐

無咩點解。純好奇。唔好ff咁多

想笑你青頭

係囉但其實根本係冇意思 樓豬死毒撚自己ff

我無諗呢方面，只係唔知點解姐

洗唔洗連續兩日恥笑

你幾碎
利申女

如果唔係呢

覺得你好幼稚

笑柒你

話你幼稚囉
歲數同你嘅言行舉止不成正比
係咪仲要成個bb咁爬呀

初次見面

繼幾日前比人問完幾歲，今日個女仔放假特登過黎，同收銀吹左陣水之後行過黎問我聽日要唔要番工

無人答到